【I/A】月光雕刻師 달빛조각사 (2) - 1020民陣九龍大遊行【五大訴求 缺一不可】

官網

IOS：

Android：

QooAPP：

咁夜呀巴打
借位Post

任POST

幾時先有英文中文

呢度好似有教學
好似係節日活動

最右手邊個天梯好似要等更新之後先開

話說雕刻唔係話70敏跟住全力咩

唔知 應該有幾種點法

有冇屬性加點解釋下完全唔知加咩點好

舊post搵到了

但你打怪會唔會成日miss

冇乜留意 我成日掛機

點住50敏先

我點40幾敏發覺打怪rj 之後去左點力
好似無得reset?

又維護？

yes
到韓國時間8點

又可以休息

DELAY多個鐘 WTF

又送1000紅蝶就正

咩都冇 好慘

有送野
睇來官方以後都唔會再點送紅蝶
之前紅蝶可以用來買錢袋
之後D人開勁多新AC 刷件藍裝就扔上去
係咁洗錢

原來係咁 好窮 依加打極都得90萬 已經62LV

點解係+2唔係+3

睇緊韓綜廣告時間見到隻驚賣廣告

日英都還好 韓文好惡搞

比多你啦 我+6去+7
輪迴左20次

習慣左就得喇
係有時hidden任/無得自動搵路要特登睇下

有支粉紅水可以reset

唔怪之得要維修拍賣 依家最少放紫2階 唔驚洗錢啦

睇黎掛足幾日幾夜都唔會出到岩自己既紫裝

已經掛左兩定三日 不過中間成日掛一陣就卡左
唔好話岩自己既紫裝 連就咁紫都未見過

今日無啦啦爆運出左兩件重甲紫裝
兩件都唔岩用

爆啲I階唔啱用又唔賣得嘅咪仲衰
利申：兩件I階法裝

有種捱到出頭天既感覺
希望有啲錢換把靚武

換把到紫武已經輕鬆好多

其實如果我將啲裝加工過又著過係都可以賣 會唔會綁定左

交易所收成10%水都幾深

II我交易所買返嚟用已經會綁咗
紫I階就放唔到上去交易所

所以打到紫1都係冇撚用
自己又唔會做到紫裝既

咁點都好過冇 分解都叫有一粒紫色細石仔

感覺上全身紫裝先係遊戲既開始

我意思係打返黎啲2階再加工果啲

你加工係指強化?

係
想問下係咪雙經緊

湯巴個袋有咩用？

雙防同300負重

好似係用紅蝶買？

係，500石
課金就33000嗰個包

韓仔CLS

有冇tg group？

無呀，開咗個POST實無人

點先有金裝

打跌金裝嘅圖又夠歐出到

65lv掛邊個圖好升? 我聖騎得藍3階+7套
依加打緊4x lv 蜘蛛掛機
有冇其他圖推介

最右下
有銀KEY 有紫裝

地圖有冇話邊個地方D怪好打D? 好似蜘蛛咁樣有D位得一款怪好易打

我自己去王嗰個位，貪可以掛埋王料

打蜥蜴
岩岩掛到有紫II裝

咁勁

應該好撚賺錢

釣魚整合

冇圖完全睇唔明

跟名查

Ios點課 係咪要開返韓國apple id重down game
之前用日本ac down

依隻game有咩值得課

我覺得係武器強化加成水
同埋最呃錢既時裝

見到樓主個負重包 成日爆書包

除非有金裝，唔係唔打升算課強化

個背包主要果 dd防同麼魔防姐，300重頂唔到幾耐

長期70%

金裝 玩得排都會有啦 只要你肯掛機

你唔用d野放晒倉啦，我計埋d放唔到倉既紅藍速水都冇30%

係，每日都屋企掛緊，lunch remote賣野再掛

其實依隻驚好就好在爆負重照可以執嘢，只係有Debuff啫

150唔比執，每朝訓醒都爆，已經冇執白綠裝

紫魚好鳩難釣

D魚有咩用？

我解公告版任

是日會任(4/400)

想問邊到有藥水買

睇你買邊隻
一般既話，藥房有得賣

公告版真係睇唔明
又懶得去翻譯

藥房？係邊

上水，旺角一街都係，依排少左dd蝗 應該有機會買到

sor巴打，玩下膠咋

返左城搵到啦

正常地圖火堆位都會有個NPC賣水賣弓

紫色一階係咪賣唔到? 要分解

好似火堆買會貴少少 城買400$ , 火堆要440$

係賣唔咗，但我唔分解住

我藍3階+7 如果換 紫1階+0 好似流咗少少
又賣唔到 唯有都係分解

點解會係+0
啲防卷應該好多先係架
谷佢上+7啦

+7係咪有特殊野加 +7係保底線?

唔係有特殊，係比較易上
+6上+7有50%
+7上+8得返35%
所以我自己升裝會用普卷升到+7
+7再上就用祝卷(成功的話+1~+3)
有機會直上+10
但我兩次都+2變+9
所以可能要用普卷上到+8所再用祝卷
但得返20%成功

屌那星真係得咗

上到+10之後要用兩張卷先升到一次
連續5次45%都衰，個嘢壞咗

呢個背包係咪必買?

暫時用低lv 卷升到+9

我覺得係
負重300之餘一開頭無咁易有紫坡風，依個背包就萬用

隻驚搵錢真係好撚難

搵金裝圖打下，最好唔使用技普攻搞掂又唔使點扣血嗰啲
賣下雜物又幾十萬，仲有0.0000000001%機會出金裝

遠攻JJ EATSHIT

親生仔勁到仆街喎

都未挖到佢邊度勁 諗到R爛JJ

我兩隻同lv
唔知點解我覺得戰好用過雕刻

上網睇直播見到都開始勁了

勁係邊？攻速快？
可能我得7x lv太屎.....

有低級版

7x都屎....
我先40，係咪要捱到爆lv先勁

見到人地差唔多90lv

隻驚係好正，不過唔識泡文，真係........
369
369
369

可能人地d裝勁掛...係攻速快囉
戰士就慢好多但痛好多

靠google翻譯

戰士係咪會㩒掛好多？

得部ios同一部陳年舊an機
唔想拎番部廢機出黎攪，仲要我有強迫症，一翻我就要翻曬全部

我呢家60lv
刷蜥蜴都幾快 基本上都唔洗用血水 係藍水用得快
呢家50敏 50力 諗住升到70敏

睇掛咩圖，如果高lv打低lv分別又唔大

我75仲打緊佢地咋
紅藍水都冇帶，全普攻

掛呢個好d喎

CAP圖翻輕鬆

但我右下唔用技打黑色都係三刀，用技綠色直接秒，經又唔差好遠，但廢勁多

正喎，仆去掛返幾晚先

google翻譯可以cap圖翻好正

未試過，可以就咁自己cap圖自己翻？

係
Google有，之前有巴打介紹依個都有

試下先

係，就咁google play 果個google翻譯就做到

我依家就暫時覺得戰士好用，可能親生仔要好裝先勁
戰士有暈技，對面差唔多大部份時間都係暈既，除非本身抗暈啦

普通防具卷

想知大家如果訓教腳本掛係咪唔接交任
流程係咪應該咁
開地圖，禁要掛既地點，開自動打怪，由佢行一段時間，之後再開地圖禁營火npc賣雜物/買一塊包，食包，清白綠藍裝
之後就 loop腳本

講少左個禁幾下左上500怪
同埋試過幾次連任錄成日 run得唔長就出事
可能我錄得差

唔會咁麻煩啦，一陣錄錯無打怪仲死

試過幾次連任錄
次次只見連續成功2/3次
之後走去訓起身就出事
成日都唔知點解彈返去 pick ser個介面度
寫包唔知咩既韓文

通常都係就咁掛到彈算

返完5日工有2日放
今晚聽晚可以試耐d
放棄錄埋d重複試下先
可能會好d

冇用腳本，set左唔執白綠，由佢爆

一把金1武 要成24-29m

忘記左呢樣

仲儲緊錢買紫武

on9 game... 諗住升件紫色頭上+7
點知強40幾50下都係得+6
仲要破埋產... 得返13萬係身 69lv

我儲到6百萬先衝
衝完發現得返3百幾萬

點搞啊冇晒錢 咩都冇做過都冇晒錢

雕刻 係咪要加敏？見d裝要加力

打到了

我睇韓仔係先敏

最煩係彈game

打成日先得2件紫2防具 一件紫3防具
屌

我未有囉

但我一件紫都無喎

渣ga

你D紫點解咁易出....

好似45左右開始掛 掛到就黎70都係打得兩件紫1裝

有冇巴打同我一樣
儲左一堆混沌地城卷唔打

點解召唔到貓同寵既

因為你死左
寵就要有復活卷先召得番
貓就唔洗 但唔知你係咪過左期

我明明未死

我.....冇打過
你轉左紫武未

諗緊紫2平平地定儲錢紫三......

紫2 200-300萬 紫3 450-700萬
但掛左幾日身家仲係得350萬左右

轉哂 差披風
用最高攻既紫2啦
慳啲錢買多件紫甲

想問強化券點先有?
掛機掛唔掛到

其實獎勵係 打死隻BOSS隨機有機率掉寶
定係要打入面D怪?

其實係咪唔洗點力？我見d裝需求70敏，可以洗點嗎？

70敏 然後全力

唔小心拆左自己把武 而家拎緊第把武普攻打怪

打左件紫II甲 都冇人買既

係正常既

請問一下有冇人知邊個部位裝可以有回魔啊?
我見韓仔直播 佢地9xlv 狂出技都唔洗食mp水

網上搵到呢隻戒... 你地有冇打到?

唉屌!!我知喇.. 掛機成日賣晒藍裝...

打野王跌...我未見過王....

如果自己有把紫一 +7 武
打到一把紫三 武
大家會轉升紫三到+7 用
定係直接賣紫三武好(雖然未必賣得到)
見紫三果把賣價都600萬如果有人肯買
利申身家300萬

我見人地韓仔直播用緊紫1
身上好多紫3都冇特登升
可能等橙裝+10再轉移強化? 9up

好多紫3
就咁+10轉移只會係+7

感覺上身家有紫1 +7 打到件紫3
好似唔值加到+7咁 可能加得唔夠100魔攻
但如果就咁賣有人買可以賺幾百萬

不過睇情況好似冇咩人買裝咁 見上面個巴打賣極唔出
我自己都有2件放左1日都係冇人買

湯巴你nox彈game勁唔勁?
用咩setting

斬死人咩ALEX

我係BB wo 撞到你咩?

我覺得我放棄王介指算
人多到HIHI

頭先撞到好似拎劍 係亂鬥果度

我係刀仔喎

亂鬥係無限次入場?

5次

想問呢D技點樣先可以放?

咁其實係咪應該買紫1裝算

要係npc 買道具（火把）
唔建議玩魔法 下面果招係雷

記得紫1拍賣場冇得買 好似紫2開始先有?

上面個招都係魔法黎?

係
但上面果招係加物理爆擊率 同魔法爆擊率

好啦,咁我唔升啦,唔該

上面我升爆左 都有啲用 但雷火魔攻就冇升

好似係
咁我係咪平平地買把紫2玩住先 200-300w

睇你點睇 我覺得靠自己打好似抵D
200-300萬都要掛機打怪賣雜物賣好耐下

我都掛左幾日先打到把紫一 之後升左+7 掛多兩日出紫三
考慮緊應該會直接紫一換金武

BTW有冇人知主線打到去一個72-81圖 有1-5樓果個洞
叫你打15隻怪定15個掉落物定咩野
但自動導航完係冇目標既怪比你打 行哂成張圖都唔見有"!"既怪
個任點做 卡住左

我都有個任卡住,同你一樣,但5X級地圖

寵物你地用邊隻

自動game?

去地圖顯示嘅數字位打就對了
機率掉落

好啦 再返去試下
慣左之前打任務既怪都會有感歎號
見今次既怪冇 同埋掛左10分鐘一個都冇 以為壞左

我睇住個螢幕8個鐘都未見到隻王出現.......

9LV技能果支水點樣先有?

唔記得左逢星期幾既每日一次關卡同埋商城有賣

地圖既BOSS 唔係15分鐘出一次咩? 我等左勁耐都冇

加左

仲有5分鐘既話畫面會出字
你係咪行錯左地方

呢D 5分鐘有提示?

係

重生時間係隨機?

15分鐘係重生
但你都唔知人地幾時打死

呢個任要做咩? 我是但整左把裝都完唔到任

我想問重生會係畫面上方定係對話欄顯示?
呢隻野我琴日睇住螢幕8個鐘都冇出到黎

應該呢個位

呢個唔係回到記錄點30分鐘倒數咩

明晒 thanks!! 我眼殘

佢D字會係正中間上方彈出來
會寫隻怪個名 5분 咁樣
跟住個怪名會係紅字既

15分鐘一定出一隻?
我陣間企20分鐘睇下先 thanks巴打

我估咋..因為我仲未見到隻BOSS

今日係咁見到隻boss 打左幾隻戒
可惜賣唔到

有咩技巧我係呢到掛網掛左好耐一隻都冇

去人少既ch掛

我就係想要隻戒 好慘

你係直程企係到等定一路掛網打怪?

企係出王果個島望住手動點隔黎既怪 唔走出個島仔

依加2:47分企定定等到3:15 都過左15分鐘都未見隻王
好辛苦

我覺得佢偷改左唔係15分鐘, 我已經原地唔打怪等到依加
之後睇韓仔討論區有人3點32分開post
佢話已經等左3個鐘都冇boss出

我已經放棄左.....

我都屈服左,掛一日睇下有咩收獲

我係掛左2日先真正見到隻boss

我直接去有機出金一裝既圖掛算..未見過BOSS....

掛左兩日除左戒仲有冇咩收獲

隻戒回魔回得多唔得,可以唔食水?

我呢家掛緊螞蟻洞 希望出紫III裝

升lv同埋一堆技能書

都要食喎
我本身攻擊唔高 打螞蟻都幾吃力

長掛你地出唔出技?

普攻炸 D藍水好貴

普攻就食攻速水同開被動

到底點樣賺錢? 只係普攻打怪賣雜物都唔夠
打到紫ii裝又賣唔到

普攻紅藍水都唔洗點食,賣雜物

我自己就掛低LV少少既地圖
即係D 地圖名有寫適合既LV 好似XX至YY咁
我會睇自己LV去掛返D 連YY都低過自己LV既地圖去掛

game有內掛？

有自動打怪 執野果D 但如果長掛通常會爆負重(雜物)
如果你想單掛升LV/只要某D紫/金裝可以去設定較執野設定
咁就可以掛長好多時間

如果你想要埋自己賣雜物/清堆綠藍裝就要用模擬器腳本果類

以為有得熄game掛添

我就拎ipad掛 又唔食數據唔係好食電

聖騎紫武咁難出架咩

掛機越黎越多箱
由50%負重 掛到已經75%負重
冇裝冇雜物冇水
大家係咪都係會掉走一部分

賣錢

咩網黎？

支那WIKI

會唔會太多嘢搞

WADIUUUUU
雕像果度都夠玩死你
仲講咩其他

好似入手了

其實掛掛下就自然會有

睇平時有冇扶呀婆過馬路

仲有大家D攻速移速水係咪都係賣NPC多
兩樣加埋都佔左成千幾KG又放唔到入倉

呃人...韓網話15 min一隻但我睇左勁耐都唔見有行野話就出王

好似維修後出密左,收工返到又打多隻戒出黎....

有冇咁好運

而家掛耳環

哇好感動....!!!

好奇一問會唔會出英文版
得韓文好卻步

大家都好似有扶開阿婆過馬路

由7點打到頭先
狂轉ser睇有冇王
打左10幾隻出左1隻戒
好感動終於畢業

尋晚我轉左打耳環,去左一個冇人既分流打耳環,隻BOSS真係好準時15分鐘出一次,打左4次,跟住斷Q線再搵一個冇人分流等,等左半粒鐘都冇出BOSS隻BOSS會召小怪,要手動先打得贏,遲下再去

你地有冇卡主線任務?
大理石身上有, 但係行到去冇npc

其實唔使咁辛苦，去個嗰個位鳩掛自然會出

即係你唔夠人搶，轉分流

迷宮都會出戒指

掛左唔知幾耐都未打到 好似由77掛到81
仍然努力中

迷宮係咪淨係打隻王就夠佢好多小怪

你小地圖下有條件 例如殺10隻怪/15隻怪開下層 如果到boss層就會得1隻嘅任務

加油，好快出

咩意思 登入唔到

通信狀態不穩

我都係咁 今朝起身開始到而家都係呢句

THANKS 收收我入團 Wnlai

原來防裝都唔撚使

已收

仆佢個街要37智

幾時先會洗到吸2%MP

手仲有冇其他都有架

佢教就話依個副本嘅普通難度會出
但未夠LV打

依加打晒D怪好似好D
D小怪都有掉寶好似係

下水道我直接搵王打，刷咗6-7場先出咗隻手
但刷完出嚟要37智先用得，唉
BTW 2屬洗咗60萬乜撚都無

有冇人仲係通信狀態不穩入唔到驚
模擬器重開過 電腦都重開過
今朝7點到而家都係呢一句玩唔到

無事
不過我之前都試過咁
一係用VPN，一係轉模擬器

我一直都用vpn玩
如果唔用 有陣時跑過去打第一下隻怪
會寫打中 但係唔扣血 好麻煩

玩到頹左開始 有咩解救

搵新Game

你新PO果隻好VIP game feel wo=

聽日試下咪知

係咁彈game ON99
唔撚玩

新Game未出已經彈

呢隻呀清

咁是但啦，你都頹

我呢兩日都係純掛機, 開始唔知有咩玩
我主線又bug咗冇npc

好似更新唔到 有人入到game嗎？

手機可以

me

更新到啊

點解掛2分鐘就無啦啦陣個指引出黎話比我知可以禁個箭咀返返去save point 到 問題係cut 左我個自動 重on都係咁

係呀我原本都錄左個打怪加自動賣野，而家掛唔到，可能棄

即係唔好setting 問題係佢唔比人長期掛？

佢更新完就咁,未更新前我掛足成日都冇問題

而家又好似掛到

我今日掛左全日 升得1LV

其實係咪已經冇得用iso更新除非用韓國apple Id

終於打到第一件金裝，但實賣唔出

IOS答你唔到，幫推

我掛唔到又斷線

Apple ID 直接開就得 但之後要9set返啲資料～

隻game是咪冇人玩了？

我仲有玩

香港apple id 都得？
因為我一入game 佢要我攻新 彈左apple store 話我區域唔支援

我仲有玩掛

唔得 要開多個

有冇人知道捉蜥蝪係用咩捉

開個韓國？

Yes

佢話開發者在app store 移除此app

想問有冇得升做3階?

整野食個個主線點做

應該無

邊個?

肉肉

應該係NPC畀咗舊嘢你叫你食咗佢

其實個補mp 戒有冇得疊加
用緊一隻已經覺得差好遠
慳好多錢

係咪已經冇人玩
如果今晚仲搵唔到ios 更新方法我應該消失幾日
唔係香港

我唔係人

頂你
成日掛機見到你

掛到賣垃圾賣咗二千幾萬

反而啲紫裝冇人買

因為防裝著同唔著差極少

我幾日前都更新唔到, 後來我開左韓國IOS AC先解決到
APP STORE話要取消授權舊果個月光APP
如果唔係DOWN極都係雲端果隻舊版

大家應該都係得返個掛字
已經係得閒冇野做先開腳本由佢掛
冇目標了 咩日任 世界BOSS 告示板全部冇理

地址係咪都係要填埋

YES, 全部9填
郵政地區果個CODE上網搵個正確數字填入去